現在，隨著一代人多來首次出現真正的通貨膨脹，潛伏的恐懼被喚醒了，恐懼不僅抓住了我們的現實感，還抓住了我們對未來的預感。 通脹可能已經見頂。 過度反應會帶來風險扎卡里·卡拉貝爾，2022年5月13日 
 危機的現實並不像米爾曼最初描述的那麼不祥。 為什麼你應該關心“昆蟲危機”|艾麗·威爾金森| 2022年4月26日|科學新聞 
 在一片閃爍的綠色和藍色燈光的海洋中，一整架電腦突然閃起了黃色，然後，幾秒鐘後，不祥的紅色出現了。 雲的物理足跡內部|Steven Gonzales Monserrate/ MIT Press Reader | 2022年2月14日|大眾科學 
 每家法院都在改變日程安排，將大量案件推進到審判階段，這讓他有一種不祥的預感。 在改革呼聲中，緬因州的刑事辯護系統達到了“突破點”，薩曼莎·霍根，《緬因州觀察家報》，2021年6月8日，| 
 它們似乎都代表著某種門或入口——黑暗的、不朽的、不祥的。 這些羅斯科的作品是如何在沒有碰過畫布的情況下被修復的 
 這種顏色也被用來預示預兆或威脅。 在聖帕特里克節，小心那些狡猾的綠色眼睛|勞拉·戴蒙| 2013年3月17日|每日野獸 
 克里斯蒂安國王的信引起了軒然大波，這預示著除了武力解決外，沒有別的辦法。 19世紀的歷史，年復一年|埃德溫·愛默生 
 用坡的話說，從她的歷史中，部落的陰影將永遠不會消失。 俄國帝國的崛起|赫克託·h·門羅 
 迫害我的人的威脅似乎預示著這個系統將不可避免地中斷。 凱萊布·威廉姆斯威廉·戈德溫 
 這種深沉的寧靜引起了黑熊的懷疑; 這似乎預示著一場暴風雨即將來臨。 《殺虎人》古斯塔夫·艾馬爾 
 也許吧——但她的語氣並不預示著會有愉快的談話。 馬克森夫人抗議安東尼·霍普